【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (47) 神b眼眉哭喪區

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

LM

神b安慰區點解受傷的總是神b

請珍惜神b 好！好兄弟一於齊上齊落！

老母件衫

姜b係咪要出場啦

力圖！！！！

cls

上面仲話魏綺珊後生

兩兄弟

到牙傾緊張 笑死

姜B是咪準備出場

黃金蛇

舞台劇咩

中立撚老母

黃金兵上位未

肥仔有得摸魚大脾

手仔

黃金屌牙波呢

力圖！力圖！

班主捉埋外父黎

魏綺珊就53都咁正

唔係wor 個老母係唔係魏綺珊

黃金坐家屬席

打打下應該甩左

波！！！！！！！！

呀神會唔會打打下甩眉

魚媽坐係翔鷹度

黃金兵去陪老豆

bobby

黃金兵上位日記

牙波

條眉

黃金Sir 原來係去左搵家瑜老豆

波傾

波

Bobby

班長返香港未

魏綺珊真係好撚正

接花球.........啊 唔係 係排球

咁老母坐邊好

牙傾個心卜卜跳啦

黃金

咁佢個樣真係後生吖嘛

魚媽坐翔鷹個到
又話兩個都支持

魚真係唔似180

多咗喇魚仔
牙波

呀波！

阿波

條眉仲未生返？

冚家鏟

Bobby同牙king

今集係得後半 part 有意義

有牙波啦
波傾隔空傳波

全世界黎哂 又大結局？

最後一戰 終於有蟲蟲

見到啦

哇Tiger個shot型喎

阿神係咪會打打下甩左堂眉

牙波牙傾❤❤❤❤❤

Shit好sweet！！！！
牙波牙傾

魏綺珊
當年女神

Bobby喺甲一打成點

個樣生得矮

奥米加獸球衣

波傾有暗號

Gay 撚到出汁

佢地老母熟女得黎都幾正

黃金兵

波同傾係咪確認情侶關係

翔鷹都有個肥仔

姜B要出場了？

牙0好型

咁耐冇見，牙波又charm咁

準備串神條眉

邊有咁快生返出嚟，又冇用霸王

唔準燈啊!

打甩牙神條眉

個開場好撚型同好有氣氛

姜b

波波

魏綺珊劣化咗咁多嘅

牙傾:比3球時間我

姜頭先出現咗一秒

神得意到

黃金老竇係石修
方力申老竇又係石修

魚仔有冇同力圖講過佢同牙新嘅關係

姜黎啦

要俾面阿新老豆

老母堅正

翔鷹嗰兩條友觀察力幾好

求gif

扯眉

繼續set波俾佢

我以為睇錯
原來真係魏綺珊

牙神真係好好笑啲神情

牙神堂小新眉

攻擊神b條眉

牙波真係好cute

有冇得睇牙dee條腰

阿新粒喉核勁大粒

之前講咗囉

屌

姜B好顯眼

波傾is real

點解蟲蟲都坐力圖呢邊

YES

同第一集
4年喇？

牙波今日套衫好可愛

最憎中立撚

張保單有冇效？

Edan咁都要比人串

波傾有愛 隔空拍手

矮樣

岳父

隻麥樂g講野忽然咁正常

咁個老母坐喺邊

可愛肥

姜B出現未

牙姜係後面

牙波掛住佢在力圖的日子

打波洗唔洗開始有心跳？

牙波I miss you

黃金去邊

唔準笑牙神條眉!!

好難唔串咀 咁突出

見到姜仔了

姜仔係後面

姜B係翔鷹粉

我買鄧走音輸，冇理由咁順利

姜B

係真愛

唔簽麥樂雞張單真係個正確決定

點解今日好似大結局咁

出左啦

中間

冇牙波

屌佢啦再閪始

中立即係藍

牙姜同隔離幾好傾喎

日日都大結局

專心睇了

牙蟲

牙傾今場實SHOW OFF

第八季啦

Close up牙神我都係忍唔住笑

牙濤見字坐直！

姜B吹水中

bobby 條25 黎睇甲2 串到

幾時一齊

Season x完，明天請早

姜濤你落力啲打氣好無

去左造星3

姜b坐另一隊

對面教練果陣茄喱啡味真係太濃

對手都有一對手 佢係咪搞爛gag

翔鷹呢兩條仔真係好mean

冇簽

我見到姜

好似見到姜係藍隊灰衫最出 好似

Alton個樣成日都好似吸毒咁

輸但升到甲一
甲一再戰

回憶

家瑜有d法令紋

肥仔會訓著的

4個season 縮落20集

呀波只活於回憶中

姜b坐牙新個隊

係咪魚仔老母
坐喺力圖拎住魚仔同丫新既牌

成日想望佢條眉

原來客串左一陣就冇

方父呢

第一局翔鷹嗰邊
第二局力圖嗰邊
梅花間竹咁

出咗啦？

37了

姜b係翔鷹派

個音樂

好緊張

屌你老母魚安晒撚咗成半集時間
真係打波半粒鐘都冇

忍唔住留意後面既姜B

唔贏點去打煌隊

呢首歌真係巧正

回憶殺

唔洗啦 有意志夠啦

可能就咁企喺碌柱前面

集集都似

牙波回家啦

屌每次播回憶都

Little

反cup熱血劇本

冇料個D多數串

集集都係果幾隻歌 開始厭

是咪想同安安爭魚又loop多幾集

回憶殺
要咸了

唔知今集黃金蛇出唔出到pool

牙神條女係咪唔見咗

煩能到仆街

第六季

觀眾席

Chris2 (已訓著）

呢首插曲好disney feel

首歌好燃

真，最大敗筆 重點係完全冇內容可言

希望之後再有 就開夠30集

要打編劇

催淚到呀

坐中間條樓梯咪得囉

忍唔住留意後面既AL

做乜集集都整到大結局咁

Bgm 係咩歌

大結局了

少林足球

屌close up條眉

終於分咗手啦

world of dreams密過開始有心跳

close up條眉

求bgm

可能打到煌隊就open end 完左

你做功課仲有意義

散咗

熱血

普通聯賽姐 唔洗又大結局回憶殺下ma

下次可以搵mischa

唔撚好 老土到仆街

力圖回憶裡有牙波

本身想喊
見到丫神條眉

珍?

頂眼濕濕之後見到兒登條眉

193個回憶冇佢自己

會唔會又唔知邊個個細佬之類

我係力圖迷呀屌

還我牙波

好想喊
唔捨得力圖

哩套d 鏡頭好有心思

今晚又完一個season

我都係

要牙波回歸先再贏

真係好撚正 未大結局都覺得正
第一次睇啲劇睇到覺得好撚正
晚晚都追劇

193回憶到咩

一直喺度

開佢拖啦⋯⋯

終於可以名正言順同我一齊

家瑜加圖加油！

唔係牙傾接唔到啲波咩？

193應該心諗

打埋先啦

對面串嘴立flag
回憶buff
報仇buff
乜buff都齊晒仲有得輸

我都想講

都未打甲組
已經要總結

整斷牙魚隻手

首歌真係好有英國保誠feel

可能因為神b無咗條眉 所以同佢分手

牙波
期待姜son

STEPHY要嘅其實係石修做老爺

件牛仔褸好型仔啊

屌你

World of Dreams

力圖 hi 力圖 hi

唔好感動自己住啦 開波啦

虫虫話係力圖個邊舉牙新牌

好感人，喊左

全部都係垃圾

啊神我要你！！！！

我的回憶不是我的

阿檸睇睇下又幾順眼
好鬼多表情

肥仔上場

最後呢2個禮拜差唔多集集都似結局

終於有排球睇

姜濤好唔興奮

姜

193 渣ga

我們中出了二五女

姜B毒撚黎睇波

人地對面青年隊棄將，架魚仔大佬
幾個人打波既原因都佢開始

點解牙傾打後備

升甲一完啦

33個眼神

姜話拍咗好耐

193 wuwu

拿拿臨做愛算啦，煩到

姜濤點解會係翔鷹粉架

都冇零食

真係有

33

193個髮色好鬼正

方丈叻仔

個觸手好smooth

呢度要專心睇 暫別一下

193叻仔

好耐冇見嘅觸手

牙方第一分

方丈b個頭有夾過

3號仔真係零舍樣衰

193隻腳係咪之前個濕疹

肥仔好撚勁

方丈招技俾阿檸搶咗

33型牙

攔網！

屌笑死牙神

打波打到咁串

神條眉真係好搶fo

牙波同班囡囡一齊做啦啦隊

蟲蟲已成condom

QK慢過阿檸上

嗚！！！！！！！

牙檸

正臭虫黎

我屌 廣告？

33跳慢咗定A快果d技黎

MANSONBB

開始

今日推得咁慢

佢唔係真係濕疹

Tiger 振臂個下好型

想問下現實甲一二有冇肥仔呢type球員

牙神個得戚樣
一陣又頂頭槌

呀神條眉真係令對手專心唔到

講吓啫 邊有時間淨係魚安都唔知仲要搞幾耐

珍 求其搵人畀個膠袋契魚 然後扑嘢啦

打波

成日望到

牙檸170都無攔死18x

Manson原來唱到子華咁

真人有無咁熱血

佢慢咗

蟲蟲同時拎阿新同阿魚牌

珍

啲回憶全部都有牙波 好懷念

阿 king 條仔

係33大頭

bobby幾時打返

應該難d

呀神擾敵眉

好難聽

為公司呀

牙傾出黎show off未

Manson

天生麗質

Manson又唱小明

一定係A快
好似係

咁樣yo對面最低消費黃牌啦

一zoom神b就好想笑

上面屌打下面

manson bb個個廣告都比人屌

牙波都係度

因為全部都係起歌。。。。。

其實我覺得佢啲戲算mirror入面最自然

我為ViuTV付出你話我濕疹

男兒當入樽咁

我愛黎明

出曬comment 我等陣睇乜

好靚女

會架？

唔怪得之manson入唔到十強

互推

陣間牙波係咪會將牙濤溝過嚟坐力圖呢邊

唔得㗎咩

佢做戲叫最好睇

唱到子華咁 咁我冇野好講

呀屌又幾似

Mansom難聽到

波傾是係真誠㗎

想波比回家

笑撚死

魚媽: 估唔到你同我一樣喎

Zeno: 小朋友先要㨂

牙0真係好可愛

阿傾條仔

已經唔知第幾季

首 we are the power 首歌叫咩名

可摸耳播多啲金瑜

好似慢咗好多

淨係睇到2隻小學雞嬲嚟嬲去

留意返佢無close up

仲可以講咩呀

魚安=廁所位
又唔sweet又唔係搞笑，把撚劇情

負心傾bye bye bye bye

一滑入魂

點解要咁快做完

姜B做唔起眼嘅角色都咁起眼
其實好痴線

半集打完 仲有3集做咩

193好似炎柱

要集中精神睇電視 就嚟無得睇

有冇一集出little去睇煌隊打波

太挑釁會

我全都要

Lm嬲到20集

大結局到底係對煌隊定家瑜打聯賽
我希望大結局會有牙波

心跳跳走哂啲人

Tiger之前讀acting

珍 有牙波已完勝

波比返嚟未

教主

靚仔係咁

點解做浩然既胡卓希會型呢套咁多

食晒兩兄弟

波傾有愛

隔離好多人屌啊嘛

你個名

仲有蝗隊未打

上面：青青 熱血 兩小無猜
下面：傷感 唯美 若即若離

背住對手係可以
但正面對住佢地咁yo法理論係會有牌/警告

波傾sweet到

喺後面出小小鏡已經咁多人mon到

193攔網慢2秒🤣

0.03

應該今場贏波然後錫錫終於要完了

珍今鋪撐牙美

最強打氣團
幾時坐埋一齊

因為有留鬚

推新魚！！！

咁姐係難聽囉

型撚到

完全留意唔到佢

係因為佢係姜濤嘛等緊姜son啊

完全唔覺出左

啲人睇到冇哂心跳

3p

推

真

得番三集，最尾係咪無比賽

同問

真，成日miss好多嘢

Pizza Hut搵呀里賣廣告啦

老虎仔好正

係因為出左名,有人迷姐
同你美國d戲,搵個大名明星出黎客串一樣姐

點算 我覺得好sweet好代入到

世青篇
海外篇

不費力 不詼諧

阿king入港隊，阿魚斷背休養

鐘意波傾

佢真係好正，好想多啲人欣賞佢

今晚重溫飛晒魚安先得

剃咗鬚

除左唔想睇之外冇乜感想發表

仲要打蝗隊

你唔迷魚啦

你識佢咪留意到 唔知姜濤係邊個就唔會覺得起眼

仲有波傾

波傾，啪啪啪

邊到sweet

波傾forever

嬲嬲個集

陣b 明智之舉

Me=理性（迷魚）

仲有煌隊
波傾對戰

Manson唱歌不嬲麻麻地
係有班傻仔吹奏佢咁解

係咪睇太少tvb

傾bye bye
好快Bobby 觀眾席有艷遇

你係牙魚定安安

Jerdan都得

個頭出事

好想比魚仔激我

快手完蒸魚安，講埋金瑜，時日無多

得你一個係咁讚

原來同一個人嚟架

迷魚不迷葛

喂，little man,我轉左去做pizza hut啦

今晚得米啦？
咁都埋唔到牙就奄咗佢啦

呢場贏就上甲一？

出茅招

認真安安都好索

呃我檸b

以為麥樂雞話唔會變係身高

得閒多啲幫襯

精神攻擊

咁 姜son 定 波傾

玩尻牙檸

屌打咗

成日俾人呃

亂叫人名仆街到

唔啊 翔鷹班友咁臭格

3號仔棚牙好搶鏡

出口術

岀口術

天真檸

迷魚但寧願佢拍得好笑啲/有意思啲
嬲嚟嬲去嬲咗三節

跑死牙檸

仆街仔

出口術都中招

咁易比人影響

蝦我0b

仆街

波傾for sure

真 襯好多

打性格就令我諗起豐玉

牙檸自己判斷呀

古有咸狗fake pit，今有翔鷹鳩叫名

Tiger

檸b唔好聽setter呀

其實Tiger真係幾啱拍劇

唔出king打後排？

隊長要醒啦

檸

你班仆街撚鳩牙檸

Tiger 仔

好9

64

喺男排就緊係波傾
MIRROR先姜son

diu

出陰招？

比肥仔攔到

係咁失

牙波快啲教下檸

力圖比心機

唔係用釭球攔網架咩

心痛檸b

6 4
點解個分牌成日都好似5 1
6 4咁

下下都咁樣達落地下好痛

點解唔換L

其實我唔識睇地下條線

又講眉

見到個膝頭都痛

跑轟戰術只能進前八

換傾仔未

其實點會唔搵自由人打後排

好賤

力圖

翔鷹班友好撚煩

好撚仆街

牙傾呢

好撚八婆 好好笑

甲一都要靠口術證明技不如人了

又話我神b條眉

好撚煩啊浩然

狂擾敵

屌你黃牌

點解打左咁多球仲未出L

話我神ｂ

翔鷹其實係咪暗戀佢哋

翔鷹咁矛

打波口術真係好撚仆街

牙神你贏佢波就剃佢眼眉啦

咪畀佢地班柒頭影響啦

閪魚最冇資格講

屎波出口術

降班仲咁撚串

唔好俾人挑釁到呀 牙神！！
你條眉好靚仔

牙波忍唔住

原來條眉係有咁樣既劇情需要

波仔表情 你班友真係屌你地都曬鳩氣

冇咗撇鬍鬚真係甚麼都不是

肥仔

阿神打左幾季都係咁易中激將法

咪講呢D衰野

好有喜感

肥仔梳頭

我都覺
仲要讀電影
可以演而優則導

做咩唔出阿king

眼鏡

啱啱唔係出界咩

肥仔好串個樣

肥仔抵你得戚

一定有偷偷地j牙神ig

掂網喎

因為開始無咩野好打

叫翔鷹不如叫鳩Up
成班用個口打波 最憎打波見到呢啲人

死肥仔岩先個表情

用埋啲拿咋招 正仆街

trash talk本來就係打的一環

比句節奏快啲洗撚咗腦

飛機啦岩岩果球，咁高

牙新好勁

想令肥仔心急

比人打亂晒節奏

係囉 我唔明點解唔出Zeno

傾仔落場未

翔鷹呢兩條仔真係好撚八婆

你地慢慢啦!!!!!!

方丈唔得喎咁冇鬥志

早幾集對住隊玩出口術
依家又中多次

blocker觸手

降左班仲咁撚串

Agger

有幾多集未試過打波多過半節

力圖加油

速度係個詛咒

姊妹

諗起迪阿高哥斯達

換人打啦
扯哂貓咁

牙波心諗你地在座都係垃圾

肥仔好波

出自由人好過啦

King點解唔落場

爆seed呀喂

一暫停後備就出嚟好得意

影山

傾來了

d節奏咁既……死得啦……唉

翔鷹撚頭sss無誤

傾b

甲二咁嘅質素

有bug

KING先係隊長

呢局輸硬啦

波傾真愛

牙傾來了

Bobby即刻勁開心

牙波幫牙傾打氣

眼神

牙波幾開心

嘩個眼神

牙傾快啲嬲啦

點會而家先叫king
接發球唔使出黎架

條眉真係好正

牙傾
牙波係上面等緊你㗎

明明好想俾阿神阿傾屌

牙波淨係叫牙傾

其實真喎，下下俾人lead住打

打個超高1傳冷靜下先啦

牙傾

呢個時間出去可以睇佢成長到去邊
鋪排得幾好

突然又起火

Bobby興奮到呀

牙波淨係為牙傾打氣

牙傾大頭

斷背

傾少型

牙波句傾加油

打中姜濤

我喺King嘅眼神見到魔性澎湃

呀傾:3球時間

姜濤

牙姜

都幾on9 讓左半場L 唔知jm9

姜B!!!

姜b咁搶fool

幾耐冇聽過牙波把聲

姜濤
唔洗落場都掂到波

阿傾要爆seed了

姜b冇對白

傾

超級撒亞人 King

牙傾SET波俾姜B

哇 接實 姜b

姜濤咁樣出場

接到咁快我完全睇唔到

姜濤咁就一幕

接花球咁

固定個嘴真係

傾唔緊要架

顧定型𠹌到

姜b咁都接得住

牙波嚟支持牙傾都唔係嚟支持力圖嘅
淨係嗌牙傾

客串到

牙魚都跳得幾高下

媽咪幾靚女

牙姜好波

魚媽

老母

魚老母

伯母

牙波見牙傾落場生猛哂

佢呀媽

點啊

播神隊友啦

啲臨記好好笑

0b

Good call zeno

沒有暴徒，只有姜濤

原來阿媽仲係度

姜B：屌你知唔知我毀容幾撚大件事

贏左今晚返hall獎你

一秒入鏡 一滑入魂

好正

力圖！！！

叻仔檸

魚仔老母

收檔啦魏綺珊

牙傾成長左

牙檸快攻世一

牙媽好cute

阿媽

打極都未到193上前排

伯友又變色

力圖！！！！嬲！！！力圖！！！

肥仔尾到

忍咗好耐喇

牙神好波

肥仔setter好搶focus

牙神個腕

姜b對面隊喎

檸b叻仔

牙傾好型棍

佢老母jm9

伯友好正

姜B比啲力好冇

姜b 又有鏡頭

阿媽啤姜B

193打後排好浪費

姜B又一幕

我都等緊

因為連追好多分 唔洗轉位

尚書大人真係機靈

肥仔次次二傳都要古惑眼好搞笑

其實啲shot真係拍得幾好

牙神

肥仔帶到隊波咁，其實係咪即係夠料打甲一

wow肥仔jump set，仲勁過bobby

牙神條眉係呢場MVP

姜b撐對家咁仆街

老母又話中立撚
猛嗌翔鷹

個老母都係叫翔鷹

麥樂雞成個後生廢魯咁

打咗咁耐都未打完一局

係

Poki

有冇人覺得 TIGER 下下動作好都靚
姿勢100分

姜b？？ 翔鷹？？？

：/

收嗲啦保崎

poki

又poki

保錡

POKIPOKI幾時嚟咖

屌你Poki 姜B

姜b有對白

原來有對白

好似好英明咁

阿傾真carry

好悶啊

姜b會唔會中得太多波餅坐力圖

姜濤做啦啦隊隊長

姜B加Poki

姜b做滋事分子

姜B好串

姜b啲戲
有啲尷

睇女排緊係好睇過佢地架

poki又喺度

姜仔

姜貢串

Poki同姜b
係咪臥底

牙姜你幫翔鷹

keep得幾好

屌你姜B

姜B係度9up

姜b都有對白

老母食兩家茶禮

牙神想打姜B
笑死

有對白

Poki好大仇口

Poki同姜b

屌poki

姜b句嘢好冇靈魂

好好笑

保錡亂入

姜b係咪淨係出依幾個鏡頭

慢慢打咪慢慢打 吹咩

中立撚

姜啲戲好屎

你地姜b🤣

咁都可以有對白

佢好緊張

牙姜係做乜鳩的

你仲有牙波

仆街啦姜濤

好想笑

閪魚不閪

伯友係咪自由黨

沒有暴徒 只有姜濤

覺

姜b你記得你講咩呀
遲啲你企邊面自己知啦

今集打唔完啦

得呢d角色

花生友

佢剎波就麻麻

出撚哂戲

比個建議你,唔鐘意可以唔睇
quie左個球場佢

poki上次屙完屎點抹

屙屎俾人影

很正式

姜B>>>>>Chris3

客串黎講poki都幾多戲份

姜B又有對白

姜b原來係冷氣軍師

牙姜連一句對白都唔入戲 廢到

姜b第二句對白

姜b同poki係咪探班時比人捉做做老臨

姜濤把聲

港甲阿叔mode

姜B好多對白

又打高波

閪魚個頭真係好撚大

姜b咁多畫面

姜濤咁多戲份

趕佢兩條撚樣走啦

姜濤啲戲………………

姜b 一句對白都咁屎戲

姜濤不紅 天理不容

姜濤收皮啦好無

姜b似長期stone咗

唔打高波打咩波呀on9

排球點唔打高波呀

poki拎返部電話未

Poki客串算多戲份

係 好想睇佢打

姜B就黎多嘢講過Chris 3

唔打高個波點殺啊姜b

好唔入戲

俾咁多個鏡頭個觀眾好怪

Poki同姜B=連燈仔

好好笑 係咁質對白俾佢

姜濤一日出黎既對白就黎多過chris3咁多集

姜B對白多過Chris 3....

姜B對白係咪已經多過CHRIS3?

姜濤好煩

出晒戲

就咁讀出嚟 零感情

姜濤撩事鬥非

咩叫打高波 有咩問題

聽晚姜B坐咗過嚟力圖

姜濤都幾多戲份

佢似去體育館涼冷氣嘅道友

屌你老母夾硬畀鏡頭姜濤

poki同姜係咪翔鷹請返黎

姜B 既今集既對白多過jeremy成套

黑哨

妖

牙神條眉sorry

姜B個頭好勁舞團

var啦

明黑鳩你，吹咩

神!!!!!

姜濤對白多過jeremy

阿神係咪急屎/想早D沖涼

無var

又黑哨 打天下咁

妖！球證

黑哨
紅牌要輸多分

搞錯。。。

紅牌？

檸b

黑哨出現了

牙檸好撚廢
點做隊長

點解 姜B得奸角做

屌你老味 閪評判

紅牌

計我話Edan要甩眉引對面笑

衝動撚

黑哨過曼9

屌好撚真
黑哨

戰神卡

排球有冇VAR

球證都係我地嘅人

神b

On9神

紅牌係咪即係冇得再出場

屌佢老味

7頭

無得見神b打波嗚嗚嗚

紅牌就會送分比人？

畀姜濤客串無問題，做埋啲黑人憎角色，明玩佢

臨記睇姜

公平咩

呢個work

有啦

香港未有

牙傾d汗

牙神你冷靜啲啦

依啲比賽唔會有挑戰

北京電視機

你都咪話, 咁樣落後兩分壓力真係好好好大

得2分鐘

紅牌係咪就冇得出場

對唔止

戰神卡！

香港球證9成西

傾b加油

本集完

紅牌仲有冇得打？

啲心理狀態咁差點打甲一

變咗係御用衝動撚

傾傾close up

係咪會輸

viutv 吳卓曦

應該輸

睇到好肉緊
推唔到post

牙傾開始幻聽

有 但甲一唔會有

屌你播少段魚安 今集可以打晒啦

靠193 開波直接得分啦

太真實 黑哨

暈低

屌
好有希望在明天嘅feel
實追到嘅，希望在明天吖嘛

一啲球品都無

牙傾唔好咁大壓力

思覺失調了

要輪

「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？」

193啲殺波呢？